[有圖] [816]去銀行撳錢

少少意思 不成敬意 轉頭再撳多20萬

l

請繼續我只會笑你on9怕你嬲

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

禁錢買午餐肉

連登都係有錢人嘅世界

愛港愛國，抗美援中

撳撚爆

［置頂］18區銀行、atm㩒錢排隊即時集中討論區

㩒港幣，㩒完再入，入完再㩒

你㩒咗未

岩岩去完第二次 圖夜D補 依家出去考試

撳返一萬幾千先

連登仔咁撚有米

成班低能仔㩒錢

吠聲黎聽下

我禁晒，都係得幾千

今日撳住咁多先
拎住周圍走唔係咁安心
大家記得攞曬啲錢出嚟
一出糧就攞出嚟啊
玩大啲！

第一round 32萬 第二Round 24萬